港/日服]高達Online 馬士文:哈曼大人閣下![108]

日服專區

機動戰士高達Online

簡介
機動戰士Online是51 VS 51人大型對戰步兵與指揮官策略性的動作遊戲!(即係咩? 戰地風雲高達版囉) 遊戲完全免費! 玩家無課金比例達81%! 由開服2012年12月至今 根據宇宙世紀的時間線推出不同的機動戰士作品由UC.0079至UC.0088及外傳故事等!
呢隻game係封了海外IP的 你必須要有VPN先玩得! 另外 此遊戲不支援Windows XP

VPN連線方法:有關付費VPN ,安裝及連線教學

請LIKE以下機動戰士Online Facebook Page

機動戰士高達Online(港/日)

Welcome to Gundam Online

最新DX機體參戰 DX Vol.43

1.司令部出擊要請 每一天一場 獲得指定獎品

2.新兵召集!到達伍長軍階即送機體金圖

3.3月29日活動 緊急出動! 機體免費換取!

22/3//2017 更新詳情連結

Q&A
1.課金先有得玩?
答:唔係 無所謂既體力計限制 玩家可透過活動得到課金道具

2.使用VPN會很LAG?
答:不會 即使用不同的VPN都很順暢

3.有港服嗎?
答: Gameone代理 在下面

連登部隊

地球連邦軍
部隊名 &#25126;場&#12398;掃除屋
隊長ID 白&#12356;狼
副隊長 KiRiTO
召募狀態: 召募中
召募條件:不能使用中文角色名稱 請寫信比 副隊長／隊長 申請入隊

自護軍殘黨
部隊名 月華刃
隊長ID Siubak
召募狀態: 召募中
召募條件: 不能使用中文角色名稱 請寫信比隊長 申請入隊

搜尋隊長/副隊長ID請註明大細階! 否則會搜尋不能

(港/日服) 高達OnlineRC群
號碼27536983 長期2x多人上線
歡迎加入

[最強懶人包] 申請帳號，下載遊戲及安裝，...加入部隊，RC群..新手教學 [最強懶人包]

過往遊戲版本資料及影片打包

港服專區

機動戰士高達Online台港澳官方網站

官方Facebook Page

遊戲下載

安裝問題解決方案

最新DX機體登場!
龍飛(古利明機) 德萊森 多華茲改 瑞莎上架!
DX Vol.20機體詳情連結

特別號外! Z高達於下次維護(3月28日)正式登場!!!

1.戰場召集令!緊急限時活動!3月24日至27日 完成指定任務可獲獎品

2.白色情人節活動
3月28日前 完成一場大規模戰後將可直接獲得道具【白色情人節餅乾】可於交換所內兌換
【古夫(蘭巴。拉爾機)】與【鋼加農(凱。西汀機)】設計金圖及一系列道具

3.Z之復興-全新的戰力活動
3月30日前 活動期間內，只要在大規模戰鬥完成一次，將可獲得一次抽獎機會，每日最高得五次唷，
首次戰勝也將可簽到獲得一次額外獎勵，還可連續簽到請別中斷囉，
累積獲得10場大規模戰鬥勝利，更可獲得全新機體設計金圖
獎品機體詳情連結

4.DELTA PLUS強勢登場!
3月27日前，玩家只要每消費MB或抽取超級扭蛋機即可獲得兌換券，
集滿指定數量更可換取不同的機體道具組合及全新登場的DELTA PLUS

21/3/2017 更新詳情連結

RC 27536983 長期2X人上線 歡迎加入

港服連登部隊!

部隊名 MS特務遊擊隊
隊長ID 小欽z

部隊名 第603技術試驗小隊
隊長ID King

部隊名 白虎少女俱樂部
隊長ID 咸濕妻降臨

搜尋隊長/副隊長ID請註明大細階! 否則會搜尋不能

[港服最強懶人包] 申請帳號，下載遊戲及安裝，...加入部隊，RC群..新手教學 [港服最強懶人包]

new post lm

玩黑沙 鳩達不了

呢邊都無人 沉底都無人推post啦

辛苦哂小白啦要開哂兩邊post

Lm

港服玩家留名
背景音樂

點解我部note book 係最高配置，但連玩最低畫質都lag lag 下

隻垃圾game零優化

唔會

聯邦仲有無人玩
幾年無玩呢排開返黎玩返

ef比人屠到仆街

早幾日輸到
但係琴晚唔知食左咩春藥將場係咁贏
打12-3場先輸兩場

點解我係咁輸

快d加入theo家族啦